應承我，永不割蓆可以嗎？

手足，應承我。
由6月9號開始，我地已經係命運共同體
香港人，冇理由亦冇本錢割蓆、分化

可能今日有手足做錯，但我地唔需要企高地互屌
我地需要既係扶住手足，做錯既就改，做得唔好既做返好
冇人一出世就識抗爭架
Be water，be humble

香港人 唔可以分化
香港人 一齊打贏呢場仗
我地總有一日會除下口罩，相擁而笑

光復香港 時代革命！

可以，應承你，死都唔割

自推

光復香港之前不如先光復連登

推

push

唔撚割！！！

核爆都唔割

話知你打飛機我都唔割

不割不割..
要拉就拉埋我..

agger

啱
同樣地想割之前都理性思考下

唔割

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄 核彈都不割

唔同意都唔割

香港人齊上齊落

我唔割

點都唔割
唔好一兩件事就分化
討論下次捉到人要點做
有共識就得

死都唔割！但不得不認我地真係需要靜落黎檢討下

你應承我，
唔好講埋啲永不割席只反映你思想懶惰既廢話，
睇番嗰件事本身應唔應該做，
唔應該做無論佢係鬼定真心都應該反對阻止，可以嗎？

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！